將軍澳撚，你地好撚大聲呀

大聲到傻，希望每區都可以鳩嗌下
關曬窗都聽到
聽日繼續鳩嗌

岩岩都聽到

簡直係每日嘅溫馨提示

我都聽到

聽到

準備了